{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155232?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 꿈의힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の方は、追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションは拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTV及びWiFiをご利用いただけます。 そして、バーベキューパーティーも楽しむことができ、利用料は4人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが加算されます。 駐車はペンション内で可能です。 楽しくペンションをご利用ください。 周辺には東医宝鑑村、鏡湖江鮎釣り、黄梅山、南沙礼潭村、天王峰などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、ご予約の方は、追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションはペット同伴を拒否することもありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV及びWiFiをご利用いただけます。また、バーベキューパーティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東医宝鑑村、鏡湖江鮎釣り、黄梅山、南沙礼潭村、天王峰などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 638
    }
}